麥記新出咗個 Condom 漢堡包

食緊果陣心諗做乜舊洋蔥圈咁難咬。

魚柳啲膠袋。

熱膠﹐仆街了﹐成桶炸油都係致癌物質。

投訴得

告得

你唔係唔報食環呀
d做野馬虎的仆街

比小朋友一啖食左仲得了？

不安

買包送condom

call衛生幫啦

咁撚大鑊

CLS

吞精

樓豬快啦

pish

安全過吉野家

幫你send左個post比M記睇

搵D弱智既去炸野係咁

所以去金拱門，一定唔可以食炸野

岩岩食完先見到呢個post

條撚準備

抄咗請唔翻足夠人手 玩客無成本

因為金拱門實在比出面平好多，實有人幫襯

25蚊一個餐，邊度搵

邊間分店

澳州, 香港

樓主仲要可以食到一半，比着我食左一啖就即刻屌佢老母